點樣通霄捉木蝨？

係咪就咁坐喺張床，得閒用電筒照下張床睇下佢地出現未？

要訓係上面先引到佢出黎
發現後切忌即殺 比d耐性跟縱佢返巢穴 果度先係大本營

木蚤鐘意吸血

你試下將d血集中埋一處
就引到佢地埋黎

你試下買兜豬紅
放一晚佢地就會一家大細係上面開party

佢地探測你既呼吸有變化先會出黎咬鳩你, 你唔訓好難引佢出黎

次次都訓死左

坐左成晚結果等我一訓就出黎咬

捉極都捉唔晒
建議樓主乖乖地買嘢翻嚟殺佢地

有咩好提意？唔怕毒最緊要清到
今晚又比佢地咬醒

咁誇張
都係de粉無敵士天鹽清嗰啲
但最緊要搵到佢地個竇先呀

建議引入天敵

未凍之前已經少咬左，之後凍我都每日/隔日噴天鹽清，直到琴晚，琴晚真係想死
訓訓下發覺訓唔著已經知出出地事，比野咬幾啖-》起身捉到訓，再比野咬幾淡，再起第捉到訓，如事姐三四轉，搞到我8點幾朝早覺有睡意訓 好彩係星期日第二朝，星期一都唔知點算
所以真心想快啲了左件事，好似由上年新年斷斷續續佢到而家差唔多成年，最麻煩係全屋得我一個人人比野咬，其他人完全冇事過下先煩，屋企人成日話又唔見咬我，整嚟整去搞到我清潔都清潔唔到

其實木蝨係好難搞
最爽手就真係call滅蟲公司幫你大搞
但屋企人又無事好難說服佢地

盡量擺少啲雜物啦
同埋其實要噴都真係要搵個竇出嚟
巴打你噴完都仲捉到活生生嘅一係你就噴唔足一係就你無搵啲竇
點都會有啲位喺度俾佢地lei
我自己屋企嗰啲就鐘意喺電線後面
我就會包住成條電線噴嘢
確保佢地一走出嚟必中
仲會圍住張床噴一次
因為佢地必定會出嚟咬你
一定中招
之前圍住張床噴到白雪雪
後尾發現一竇但都咬我唔到
因為上中下路俾我封晒
一出嚟必死

同埋巴打唔好成日咁精神緊張
我而家自己見唔到活生生嘅當贏
有時冬天天氣乾燥都會周身痕
除非係有清晰咬痕或者捉到活生生嘅
否則都由得佢啦
咁緊張你未滅佢地族你自己已經死先

其實係叫過一次滅蟲架啦，事源一開始唔係我間房爆發，但我都有叫佢地兩間房同廳都滅既，咁廳同原本爆發果間都還可以，同埋屋企人又唔被佢地咬，所以就算，但我間房試過平靜完一輪又出現番斷斷續續咁，所以我d隙縫落粉再用皺紋膠紙封曬，所以咬我都唔知佢地stay係邊個位
不過蝨謝Ching咁長都膠曬覆我
想問埋你落藥係落邊隻？唔知我果隻有無效？
我係某個DEXXX網站買左幾次d滅蝨用品，天鹽清，蝨怕水，DE粉，監察盒呀咁，唔係佢地無用但就係消滅唔清佢地
近排睇電視都有講木蝨，見人地用d手提高壓蒸氣機蒸落d傢私到，諗緊好唔好買番部搵日周圍蒸，話曬佢有d幼蟲眼到唔近距離到見唔到，蒸反而大範圍一野灼落去灼死佢地

我用無敵士呀
想知師兄call滅蟲有冇做晒全間屋？
其實木蝨好難斷尾
盡量keep住清潔啦
清潔越多越頻密越仔細越容易搞掂

其實無敵士同DE粉有冇話邊隻好啲?
Ching你落藥我估你係落粉啦，咁噴架野你有無落？我想知果支天鹽清有無用
我屋企得兩房一廳果時兩間房佢都有噴到藥水同落粉落床到，廳就噴同落粉落沙發，佢話佢地會多數係d木呀，纖維果到聚居，所以除咗呢幾個地方其他就冇落藥水
唔記得講番我間房就算有looker床但我都係訓地下，所以我見樓上有d Ching話落粉落床邊床角到可能就無，但地下櫃果d封隙縫位我做到足

咁你嗰間都有少少hea
去其他講木蝨嘅post啲師兄call滅蟲係噴到周圍都係藥水

我自己就冇用過粉
我噴無敵士 但多數重災地方我會噴好多
其他冇中招嘅都會噴

我自己間房啲床直頭係搵木板砌出嚟
所以我會噴得比較重手
如果你屋企曾經用過化學方式滅蟲 例如噴藥水呢啲
你再落呢啲有機嘢一般要重手番少少

至於我都只係用過無敵士
有冇話邊隻好啲就真係唔清楚
另外可以得閒抽吓濕
唔抽濕都開風扇吹下
今個冬天都好潮濕
保持乾爽都冇咁容易俾啲蛇蟲鼠蟻生活

反而我想問吓師兄係咪到而家仲捉到啲活生生嘅成蟲？
如果你做完咁多嘢都仲有數量不少嘅成蟲都幾大獲
到時係真係要考慮吓大執屋/再call專業滅蟲/蒸汽機

果間都幾千蚊架，但係佢包一年無限次數，可能佢見我地屋企多野所以噴唔到咁多地方先主力噴左多數果d位置先
下次用曬天鹽清可以轉用無敵士試下咁，但Ching係邊到買？
同埋想個叫專業人士試來用d藥水應該唔係我地平時用果d天鹽清，無敵士啦，right？
成蟲好似捉過一隻，果隻真心噁心，啡黑色，咬到隻手痛到仆街，中期一兩隻左右，細細隻果d要好好眼先見到，又係一兩隻咁， 所以唔知咁樣算唔算唔少數量（以上捉到既唔係同一日）
如果高壓蒸氣機Ching有冇咩推介？雖然貴但係好似最簡單最直接了結到件事

師兄你唔執乾淨啲嘢先做？

你個數量唔算多啦
但最好就搵唔到成蟲
其實可能係師兄你太過緊張心理作用多

蒸汽機唔記得咗咩名
好似係德國牌子嚟
都要幾千蚊部

因為屋企野多，兩房一廳住五個人，嗰陣時第一次Q緊嚟滅蝨嘅時候room1 d野搬出廳噴room1，噴完之後room2 d野搬入room1噴room2，大廳d野搬入room 1&2噴大廳，搞來搞去所以好煩，行都唔方便我見滅蝨果個人
咁即係搵到未成蟲嘅都叫正常？
要幾千蚊咁貴
我上網見有人評價一隻又係德國牌子黃色嘅好似接近1000左右但唔知好唔好用

開燈訓好似會冇咁猖狂

最好就緊係無啦
正常如果你噴嘢落粉做得足嘅應該會慢慢少
嗰隻牌子好似都係黃色
可能我記錯咗

同埋盡量唔好將啲嘢搬嚟搬去呀
好容易搞到全間屋都係
同埋得閒將房入面嘅物品移吓位/索性掉嘢
木蝨比較鐘意固定lei係一個位
定期郁吓房入面啲嘢令佢地無咁易建立據點
但就唔好將房入面同廳入面嘅嘢掉位
要噴嘢落嘢就搞到成間房白雪雪就啱
如果覺得長期有粉唔舒服可以定期清理再落過啲新嘅
房入面嘅嘢最後搵啲淺色/透明膠袋裝好
仲有成日跟身嘅嘢可以得閒搵風筒吹吓
啲窿la位都可以吹吓
幫吓佢地焗桑拿
試過買支100度熱風槍炸落去熱到佢地衝出嚟再幫佢地埋單

呢個啱一半
佢地餓到無嘢食一樣照出嚟

之前我屋企都有，我係用熨衫既蒸氣機殺佢地，因為幼蟲真係勁細粒，係一點紅色

真係要勤力d去蒸，仲要每次都搬哂d野走，衫褲都要蒸下，之前有10幾隻喺衫入面 除左蒸，我仲用全屋既殺蟲噴霧，前前後後都搞左幾個月先清哂

其實屋企多figure，所以已經入好一箱箱，搬走左d脫離戰線
不過要時不時郁下真係有啲難度但係都盡量做
我都想噴到白雪雪，可惜屋企人一睇就覺得白雪雪係塵係污糟，所以就抹走晒
如果係咁睇嚟要搵啲膠袋/盒入起晒佢哋
搵風筒吹好咩？風筒好似去唔到佢哋死既60幾度，但係你講一講熱風槍有啲興趣，話唔定平過你話之前講個千零幾千蚊高壓蒸汽機

一百度熱風槍有冇咩Information睇下？有啲興趣

介唔介意講下殺蟲噴霧係邊隻？

無敵士好用又好貴

好似靠體溫定唔知氣體探測
日頭夜晚一樣咬
你訓教就咬

我嗰部都係老豆喺深水埗買番嚟㗎炸
唔貴 但效果就冇蒸汽機咁好
吹幾分鐘攞個紅外線溫度計一測成九十幾度
不過唔好亂用 試過燒穿床單

我自己風筒吹只係自我感覺良好姐
因爲我間房有啲位有鐵板
我直接搵風筒吹落去都搞到九十幾度

不過我認同屋企人係要好好教育
不妨慢慢同佢地講
我屋企人開頭都係咁
之後而家都唔理了

入好袋入好箱之後記得喺啲箱同袋嘅外圍同開口落下嘢
以防有啲木蝨走咗入去係入面lei
最好整完隔三到四日先正式將佢撤離戰線

呢樣真
所以落嘢圍住自己落就啱

之前試過人手捉bed bug ，坐係到睇書唔訓 bed bug 係靠 co2 出黎搵野食
所以用乾冰 都會引到佢地出黎
試過捉左過百隻bug. 之黎再係d lon lon lala用debug 粉 殺幼蟲 我用呢個方法 完全ko bed bug 所有家具無換過.
亦試過捉d bug 落 debug 粉到睇下會唔會死 結果係 大隻既幾日唔死 細隻既一日收皮

都唔係的 開燈一樣照出黎 無分別

上網有隻白色粉 綠色包裝 百幾蚊 用過有效

勁
好少聽到人自己攪掂

巴打好波
不過我自己用無敵士係貴啲
但起碼有教好訓
無巴打咁好心機唔訓捉蝨

不過咁多隻有機嘢聽講de粉都係無咁勁
多數要配其他嘢用先
但個人經驗用無敵士/天鹽清呢類噴劑嘅話落得足係即死
試過有朝起身見到有隻成蟲
跟着直接向佢噴
食完早餐過幾個鐘佢就死咗了

可能我唔係落粉而係噴嘢
基本上每晚臨訓前都會執到幼蟲死屍
毒死佢地感覺幾好

因為果時讀緊書 所得比較得閒 但呢家野 一定要 “的” 起心乾ko 佢 你由佢幾日唔理 可能會搞多你幾個月 佢地生育好快 我果時起左一個星期開始搞 都搞左我 成個月

木蝨真係長期作戰
而家每半個星期都向佢地大本營/以前佔領地進攻
另加個人防守
呢排都無咩嘢咬
甚至連幼蟲屍體都唔係好搵到了
但都堅持繼續搞
好撚驚

成張床換撚左，搞掂

Ching請問無敵士邊度可以買到？
令我想問吓下佢哋會唔會喺梳化嗰啲地方停留/竇口？因為琴日無意中發現一隻小型係梳發底嘅地下附近，想知係行到過去定喺嗰度出嚟
依家搞到我晚晚都瞓得唔安樂，第二朝起身就冇乜精神，唯有靠查啲蝨怕水佢哋唔敢行過嚟，上床之後圍住床邊噴d天鹽清頂到星期六日先大搞
同埋佢哋吸唔到血係咪等於冇野比佢哋食間接到令佢哋餓死？

唔記得牌子，但類似殺它死噴霧，落完水就狂出煙，買幾個炸哂全屋
同埋我用過綠色樽日本字既專殺蝨殺蟲水，好似萬豐都有得買
不過最有用真係用蒸氣殺，一蒸佢就死

上網打無敵士應該好多地方都有
佢個網直頭睇晒 有總店同分銷商
好似有埋片教你點用最好
第一次驚唔穩陣去中環總店買都得 總店咩份量嘅包裝都有
我自己就冇咩所謂去尖沙咀分銷商度買
Debug好似都有賣 但係係北美版本
因爲我去買嘅就係東南亞版本
但我唔太清楚兩者分別
不過價錢一樣冇話邊度平啲

至於你話喺梳化搵到就真係好難判斷
可以係走過去 或者你一早就成屋都係
我只能夠講 我自己每次大執都係所有有可能會有蝨嘅地方都噴
以我自己爲例
兩間睡房係戰場
我直頭係連睡房外面都噴足
劃晒楚河漢界咁盡量避免佢地走出去
試過喺房出面搵到死屍

我開頭都訓得唔好
而家唔撚理照噴嘢然後夜晚包實自己早啲訓個好覺
唔使咁樣精神折磨自己嘅

蝨唔食嘢都生存到成年
勁撚過小強
我始終都係建議殺無赦

師兄屋企應該唔太嚴重
咁炸都冇事

我而家都用燙衫啲蒸氣機周圍蒸吓

都嚴重嫁 張梳化，我張牀同爸媽張牀都有，炸佢地係唔會死嫁，但係炸完佢地會容易d走出黎
之後真係用蒸氣將所有窿窿罅罅，衫，電線都噴下，我連床褥都反起蒸都有幾隻

你要將D野拎去蒸

好似YOUTUBE, 曬d粉包圍自己訓, 佢地越過唔到d粉